慘過留印度巴打請入一入黎

老闆 百里香好多人呀 點搞呀

原來蓮燈真係咁有影響力
仲以為係小眾

中非老
好在今日無得食

經過想試下都唔得

當一萬人上連登
500人住觀塘/番觀塘
50人去食
都已經full咁濟
加埋老細日日推po影靚相
其實唔難

目測30幾人排緊隊

中非老

D野好食姐

搞到好想去觀塘試